﻿ Oan_gia Liverpool - Chelsea
Tuy_nhiên , bảng đấu này không đến_nỗi xương_xẩu khi hai đội còn lại là đại_diện của một quốc_gia mà bóng_đá đang xuống_dốc : Anderlecht của Bỉ và một đội còn non kinh_nghiệm ( mới lần đầu_tiên tham_dự Champions_League ) : Real_Betis . Nhìn_chung , cả hai đội bóng Anh đều có cơ_may lọt tiếp vào vòng Play-Off , bởi dù betis đang nổi lên như một thế_lực của bóng_đá Tây_Ban_Nha nhưng ở một giải đấu như vòng bảng của Champions_League , kinh_nghiệm và truyền_thống luôn có giá_trị của nó .
Vòng đấu bảng của Champions_League mùa này còn có nhiều cặp đấu nặng duyên_nợ với nhau như hùm xám Bayern_Munich gặp lại cố_nhân Juventus , Arsenal đụng_đầu Ajax , Inter_Milan gặp Porto , AC Milan gặp PSV Eindhoven ... Tuy_nhiên , xét tổng_thể thì không có bảng đấu nào quá nặng .
Kết_quả bốc_thăm vòng bảng Champions_League 2005 - 2006
Bảng A : Bayern_Munich ; Juventus ; Club_Brugge ; Rapid_Vienna
Bảng B : Arsenal ; Ajax ; Sparta_Prague ; Thun
Bảng C : Barcelona ; Panathinaikos ; Werder_Bremen ; Udinese
Bảng D : Manchester_United ; Villarreal ; Lille ; Benfica
Bảng E : AC Milan ; PSV Eindhoven ; Schalke ; Fenerbahce
Bảng F : Real_Madrid ; Lyon ; Olympiakos ; Rosenborg
Bảng G : Liverpool ; Chelsea ; Anderlecht ; Real_Betis
Bảng H : Inter_Milan ; Porto ; Rangers ; Artmedia_Bratislava
TIỂU_DOANH
